又話btc五萬，屌你

分析：情人節升至5萬美元

過去一年比特幣升幅逾3倍，新一年究竟是繼續破頂，還是由高位回落？《CNN》引述加密貨幣公司NEM的交易主管Nicholas Pelecanos表示，任何資產迅速上漲時都會令人變得謹慎，他敦促投資者不要陷入狂熱之中。

不過他估計，比特幣至情人節將升至5萬美元水平，更形容是「剛開始成為巨大牛市。」（just at the beginning of what will be an immense bull market）

到咗情人節喇？

情人節五萬？